六合彩中7個字會點

如果買7舍NUMBER, 中晒會點, 真心問

會嚇醒

中埋2獎

一注頭獎六注二獎

係咪會三獎都中埋？

唔會

你想中埋三獎就買多個字就得 (TOTAL 8個字)

7注飛

假設買1,2,3,4,5,6,7，開1,2,3,4,5,6特別號碼7

第一注 頭獎 1,2,3,4,5,6
第二注 二獎 1,2,3,4,5,7
第三注 二獎 1,2,3,4,6,7
第四注 二獎 1,2,3,5,6,7
第五注 二獎 1,2,4,5,6,7
第六注 二獎 1,3,4,5,6,7
第七注 二獎 2,3,4,5,6,7

買七注飛點都唔會收多過七個派彩

明白 thankssssss

開來見我！